口罩就像奶罩

現在沒有天天戴

十多年後你就後悔了

呢個好笑

咁可以日日戴未

推

日日帶吖

夠唔夠膽日日戴

始於體會到絲打們平時既感覺

香港根本高估黃絲數目

唔止謝sir，連er er er sir都……

掂

咁都比你搵到